張建宗：64萬人下載安心出行程式是好指標

張建宗稱逾64萬人下載安心出行程式是好指標

政務司司長張建宗表示，截至昨晚，安心出行應用程式有64萬多人下載，形容是好的指標，相信未來數日會陸續增加，強調政府百分百保障市民私隱。他又提醒市民在新年時，將拜年活動減到最少。張建宗在一個電台節目表示，牛是象徵穩步向前，務實工作，相信新的一年會有曙光。他表示，如果疫情受控，年初七開始會有適當放寬，政府要求日後市民進入餐廳，必須使用安心出行應用程式，他相信改變文化需要時間，措施對社會是好事，重申政府並非要收集市民的行動資料，只是想追蹤密切接觸者。他又說，政府無論多努力，也不能單方面控制疫情，形容「守了咁耐」，明白過程是痛苦，但呼籲市民一同努力，政府亦不斷優化政策。他說，日後情況許可，廣東省等地對香港有信心，粵港澳三地可以恢復通關，啟動經濟。

2021-02-13 08:53:25

大佬，你哋唔好再down啦好無

64

公墓員怕死
點都裝左先

...其實64萬人姐係話連佢班藍絲大部分都無down

即係有600萬人冇down

點解要提64

下,遲D你話唔用會犯法,D人逼住用,關鳩事,好撚肉酸

十分一都冇

公務員人數係17萬呀

係近700萬人無download

有唔少係五毛網軍download

咁都篤數打飛機

公墓猿係被逼安裝，即係大部分藍屍都唔裝啦 !

仲要預好多水份係支那網軍

64？

同藍屍講登記好過down就得

六四是一個好指標

而家先64

由你把口講最冇公信力
快去同林大總統請安啦

仲有600幾萬無下載

咪係，好似淘寶咁大把野有得”刷”返嚟

4/6/1989

8964

岩岩訓醒唔記得
香港70萬人口?

下載數量要做出嚟有幾難

迫到咁先得64萬

初選都差唔多

仲未計外判果班
d 咩清潔呀，倒垃圾呀，乜乜柒柒但要係正苦場所返工果d

打飛機篤數死仆街PR就係到放負

仲有一班係app store dl 完俾一星就del 果d 又計埋

64萬公墓猿？

香港人口只得64萬

話唔定其實已經係大部分藍絲呢

係690萬人啊

無左私煙bb做宣傳係咁上下

"強調政府百分百保障市民私隱"
呢個政府不嬲講開大話, 即係唔會保障

宗狗咁大膽，竟然夠膽提嗰個數字

又話有6百萬人支持政府既

同國安法一鳩樣用黎打飛機

沉默的大多數去哂邊？！
又話支持政苦既...！？

初 7 迫人食店再加公務員就過百萬啦
同強制無分別仲拎黎打飛機

重點係

改變文化

乜都關64事

有乜好自滿, 你強迫人嘅

逼人下載之後話好指標

我想去食下嘢，幫襯下黃店，一定要下載

幾多人為左負評 down左

手 joke

要計埋N仔 T contract

之前都50啦
依家先64，即係多左公務員

64萬部電話咋？

究竟有無講過登記完啲資料係店舖/管理公司keep?
keep幾耐？
會唔會交比政府入big data?

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

公務員帶頭行先？

幾多人down佢都係咁講架啦

仲有好多係 apkpure 下載。

64萬
點解唔講 約60萬人 下載？手足？

dklm
我打死都唔會單
大不了齊齊攬炒
我就叫外賣，送出黎俾我
做到咁絕就齊齊攬炒

新年流流，提及64好似唔係咁好意頭喎

同封區搵倒 0 一樣

關又唔封，守你老母咩

8964

200萬人出嚟行=沉默大多數
64萬人=好指標

64萬入面 有幾十萬係政府工/ 外判合約
即係連藍屍廢老都唔撚用

措施指標一步一步埋來， 有何對策？ 無視杯葛？
根本溫水煮蛙，已成定局。

89

迫害人好開心

仲有700幾萬人未下載安裝呀

64 萬人下載： 好指標
二百萬人行出嚟： 被煽動

即係得藍屍裝

64萬係好少

張建宗又嚟料

推

唔會down

幾多都話好指標架啦點講都得

1/10都冇都要打飛機

一個人download幾次計唔計？可能每次download都有5毛架

airplane mode

夾埋64萬市民玉華

我哋藍屍又輸，唯有上連登笑下黃店，當反咗黑暴了

咪傻啦
如果你去個間真係黃店
佢點會想你真係用呢個狗app

其實好多g持政府嘅都係低智廢老廢中
而呢班人亦有好多連smartphone都唔識用

64萬好多？
咁200萬+1 又唔理？

咁少

Down你老母臭

張建宗讚好六四，已犯黨安法

極權政府一9樣

正確思維

過百萬人排隊俾人插鼻
但依家down個app得64萬

64安心出行

MOLAMOLA

遲啲要強制就爆升架啦

年初七先開始
到時好多人會 down

64萬好指標
200萬人就小部份

goodest logic

我打算會搵部舊電話download, 到時每日reset部機，再每晚重新download，幫佢刷下載次數

說好的沉默大多數呢

屌，之前連登仔吹到火紅火綠，搞到我真係以為杯葛嘅係少數中少數

仆街，100萬都無

政治不正確，應該話多過63萬或者接近65萬，點可以講64㗎？

姐係大部份既人唔下載

係lor 好似冇提
D 店舖洗唔洗交返d資料去政府度？

點交呢？政府搵人去全港食店收？

外賣店在門口買就唔洗登記？

沉默的大多數

諗起之前班低級五毛話黃絲都一齊裝
笑撚到我

Savehk都接近20萬

3月1起唔用當冇返工

佢就係想引羊群心理

200萬人遊行係咪好指標

已裝

又諗起今朝睇新聞，張建狗話0.08%檢測確診比例係高

89.64萬人

如果23/2個bno apps下載人數過佰萬，超越安心apps幾倍就搞笑

你仲好講
d餐廳痴左qr code咁耐
我一次都未見過人掃
我仲諗緊邊個裝左

出埋迫堂食要down 都係得64
仲好意思話咁係好

我真係見過一次
係一次咁大把
有條麻甩中佬 勁似弱智 無啦啦行去scan

老屈啫

報大數 弱智張建狗

下載喳 用呢

早幾日見到一pair喺無印門口狂do，笑到勁大聲，玩左好耐

飲食業得番64萬人做客

「安心姦淫」！

上次全民檢驗都百幾萬，依家64萬都重差一截。但因為牽涉範圍太廣，我諗都有咋黃會download....

有咋藍嘅都唔會啦。藍嘅好多都係唔好搞到我就得，理得你邊個。所以佢哋應該唔到最後一刻都唔會download, 但初七應該會多好多

600萬人唔支持呢樣野

唔比返工

我覺得要睇埋uninstall 個數字
我知好多人down黎為左比負皮

喺play store到都畀人屌到仆街

佢哋做乜撚

即係有64萬藍屍

張生自從721叫我向前行
我已經對呢個人冇寄望

犯国安法

十份一人都冇
市民已清楚表達了反對既意見
確實係好指標

沉默嘅大多數唔裝嘅
咁唔支持政府呀

平反六四同恭喜發財一樣姐

不斷話入左出左十幾歲，玩得好開心

香港有300 幾萬籃屍，一定日日爆棚

諗住造個印仔有電話同名

要down一日down咗啦,徙鳩氣

私煙用既係安心出殯

沉默的大多數...

全香港幾多人？每人有幾多部電話？

返工都要

要叫雞, 裝完被人mon行程咪仆街

是但一隻唔算太冷門嘅手機驚都幾百萬下載啦
仲要搵埋成班公務員幫手down得果64萬

唔down呀

政府都有幾十萬公務員
仲有好多人需要出入政府機構 公司或一般阿姐
政府強制咁做60萬係最少下載數字